遵理開新分校請左民建聯做嘉賓

推

june leung 好正呀 fapfapfap

入黨了
瘋狂補習偉大的中共黨史

無左 rich 柒既遵理，真係

佢走左咩？點解既？

食左條女，比六月娘要脅，賣晒股份比六月娘

似 沖田 杏梨

不了

我堅係覺得佢地似
但唔係話june leung正
而係搞到我J唔落沖田杏梨
會縮鳩